近6年第一次歐聯決賽無美斯c朗

請珍惜絕代雙嬌

有腦震盪美斯

美斯行撚開啦
有幾多次都係c朗，你唔好話近6年第一次冇c朗 武女

1次

成日都無美斯架啦

近6年第一次歐聯決賽無尼馬c朗

近6年第一次歐聯決賽無比基c朗

近6年第一次歐聯決賽無布斯基斯c朗

近6年第一次歐聯決賽無...

兩條撚屌終於肯收皮

咪有埃及美斯囉

出到?

全世界都咁講

1條友=全世界

c朗：企開啲啦屌你老尾

重有 瑞士美斯